呢個日本妹着成咁算點

上樓梯乜都睇哂

但係我地乜都無得睇

買完飛都行左去好鬼遠

日本妹 非洲妹就差唔多